【週末攻矛x矛盾一生】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

🤦‍♂️

用topic黎叫春

路狗

叫完未呀垃圾

對般矛 矛盾大戰牙

負皮了

加左fyy 置頂了

x乜撚野架

咁鐘意叫春不如打去關心一線搵姐姐關心下？

好撚垃圾的TOPIC

咩黎=.=

topic 判官FM去左邊度

岩你條弱智既服務黎

MF下話

55

負皮

咁耐無見,名都唔記得了

25 jai

負皮左

負皮咗

共狗電腦人黎

手足搵到處女未

山神

日日king 女就得，king 樓就big 害
公平咩

你一出世對好多人黎講已經唔公平啦

雲加

FYY

半島豪庭都係痴朋友先上去訓到兩晚

佢9up既能力真係同呢度d手足有得比

呢度得我認真唔9c

系

Dllm on99999 topic

9c9

牙泰

路9 開d po 係咁上下

吊你牙=.=

個topic mk 到

如果可以無限俾負皮,我一定通宵係咁按負皮

CLS=.=

X 乜撚野
矛乜撚野
盾乜撚野
一乜撚野
生乜撚野

改做叫春台算拉

我有女都唔會日日講啦

句野咁熟既

路狗真係阿迷中最撚低汁
果然有高低次分

25Jai

人貴自知牙

每次一講有分高低
OG就即刻上水

真係唔同層次

好小氣....

Yes 好撚小器

衰過達哥

咁岩睇到姐

我已經唔記得段野

希望路狗檢討下自己

你問下OG 佢識背

又搞分化想分po ?

開個叫春POST比路狗自己叫

佢自己開左了

🤦🏻‍♂️

路狗下一個鼻祖

Jer完未 你地King ball啦咁多野講

你冇波都冇份King 笑乜牙

爺爺PRESS CON又遲到

敬老啦

去老人院等死啦

重開po

respect la

普狗

死老野fuc k off

尊重返ok?
fuck呀

Team news

Sanchez, Ospina, Ramsey are back today.
We will see and check them.
We have no injuries at the moment. Wilshere is getting stronger every day.
No big problems.

On last week

“We focused on what we wanted to do but many players were away.

“It was the transfer market so I was very busy.”

@MarkyMBryans

"I hope after Christmas he (Cazorla) will be available. He has not played for over a year and you are cautious to set a date." #AFC

Will Wilshere be involved?

I don’t know yet. I haven’t decided.
He still needs some fitness work but he is in a positive way.
He is getting better and better

On Cazorla injury

No [not career-threatening].
He is having his first run today.
The flexibility and mobility of his ankle looks good.
It is difficult to predict when he will be available.
Not before Christmas, that’s why he isn’t in Europa League squad but hopefully in the new year.

On Sanchez staying put

I have no doubt about his mentality.
He needs to come back to full fitness, which he wasn’t at Liverpool.
Hopefully, he will be back to his best.
I believe that the transfer market is over. There was a lot going on on that front.
It is very difficult for me to speak about that.

Was Sanchez exit dependant on Lemar?

That is what I read everywhere.
My view is that it is very difficult to speak about.
Lemar is now in Monaco and Sanchez is here.
After that, we have to keep a confidentiality about negotiations.
A lot of things happened in the last few seconds.

又出現撚手足

唔係話11既咩屌

返工牙

11 --> christmas --> feb --> next season --> retired from football

On transfer window closing

Players have no clarity.
They could be tapped up in the afternoon of the game.
It is uncomfortable and not the way to work.
Every manager would agree that it should be kicked out before the first game.
Then you wouldn’t have a player half in the dressing room and half out.

On Lemar not wanting to come

It’s not true.
He’s decided to stay in Monaco and you have to respect that.

On Oxlade-Chamberlain

We wish him well and all the best.
At the end of the day, you make decisions and we had to sell somebody.
Overall, I feel that we are in a strong financial situation today and have a good enough squad to compete.
I think he is a great player but sometimes it opens the door for Nelson or Willock to get an opportunity.
I cannot come out with every single conversation I have with the players.
The talks between the player and manager is secret.

講左等於冇講

On Mbappe interest

Well, I believe that we were on the case last year.
He was close to joining us last year - closer than this year because of the competition for him.
For 90 percent of the players, their career depends on where they choose to go.
For 10 percent, they will be a success wherever they will go and he is one of them.
He is an exceptional footballer.

再嘈出6c 信吿你

On Liverpool defeat

If you ask me do I suffer from performances like that, it is obvious.
Unfortunately, it is part of the career and you ideally want your team to perform at the top level.
You question your decisions and your preparations.
We have played three games and have 35 to go, and we have the quality to respond.

On Liverpool game

If it makes you happy that I suffer, I can tell you that you can be very happy.
We have the opportunity to show that was an accident. There are teams not far from us who want to win the championship.
We need to analyse well and respond well. We didn’t perform.

I could never understand what a crisis is.
It is important to focus on what is in front of you.
Every single defeat is a crisis, yes?

姐係 not wanting to come lor

I could never understand what a crisis is.
It is important to focus on what is in front of you.
Every single defeat is a crisis, yes?
Quality of performances can change from one weekend to the next.
I love and believe in my players and we need our fans behind the team.
They can come to conclusions straight after the game or stay behind the team.

On winning ugly

If England hasn’t won in 50 years on the international stage, you have to change the conclusion.
If you take the biggest teams in the world, they play all types of football.
To say winning ugly and kicking the ball into the stands to win matches, it is wrong.

Problem is we have seen these results before... every season we got hammered away against top teams and it is hardly surprising anymore.

Good time to play Bournemouth?

It is never a good time to play anybody.
It is a good time for us to focus on our performance.
We will win back the points we have dropped away from home.
It is vital to take some perspective.

On winning

The best way to win is to perform.
It’s not a decision to not perform and to win.

On fans

You work very hard to get our fans on our back and I believe you do that very well!
We have an opportunity to show we are strong and united

On Ozil

I had always a problem to understand what is a legend.
They had their weak games and their weak behaviours as well.
We have to take a distance with that and focus on our performance.
We are always very thankful of what they have done, but what matters is the players on the pitch.

Nobody was perfect.
We have to take a distance from that.
We shouldn’t be caught in any animosity.
We are all grateful for what these players, past and present, have done for the club.

嘩屌老野公開開戰

是但啦, 佢玩埋呢2年都走, 支持屌9 D 多嘴9

見到個on9 topic就知user name
vs
見到個urer name就估到on9 topic

Up咩

一句講哂
路狗=on9.

When you realize its time to go back to Arsenal ....

Ozil=True阿

我取代ox踢rwb了

Wenger : Nobody in Arsenal is legend except me

剪下頭髮啦🤦🏻‍♂️

雲加真係好攬臭燒

星期六係深水埗波聚有無人come牙

"He was close to joining us."

Arsene Wenger reveals @Arsenal almost signed Kylian Mbappe last year 🙄

More 👉 skysports.tv/pr1Vdr

⚽️？

牛奶星期六有後備啦

可以

倒戈牙

Oxlade-Chamberlain: "Whether that's from an attacking midfield position or one of the wider positions coming in, I'm not too fussed.”

Wenger having his press conference prior to Bournemouth game on Saturday. He says Chamberlain leaving opens the door for Nelson. #afc

come不come

Wenger says Cazorla is running again & his ankle is improving. All things going well the midfielder should return in January. #afc

得嘅話帶一兩個fd嚟都ok٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

邊到 我單機

之前又話要中中

班Mk會帶堆女黎

已經唔想知佢d野

要踢翼衛...橙...

D 阿狗酸到

又係唔肯比agent費

yes

“Jack still needs some fitness work but he’s in a positive trend - he’s getting better and better”

轉番4231啦

即係仲未得

人地想走先咁多藉口

話說老野話比機會nelson willock刀冇話比牙叔

要去到季尾

請給大波治一個機會

5 講都唔5 記得佢未走

得罪轟子咋

踢多幾場u23先啦

已經當佢係一隊既人

1
2
3
4

喂你幫人入group啦 有人話踢牙

有無tg

搞緊事牙米阻住

原來大波妹，林狗同雷耶斯都free agent未有班落

有冇手足玩fifa

迷8 做咩like 山狗ig 張相

無上兩個鐘 終於唔係路狗叫春

不嬲唔叫春

佢現實生活中迷山反禾

假膠黎

打者愛也

得我真迷禾

由信念沿路帶領...

原來系甘

得你有深灣

滾動世人

阿post 王浩信

lemar

Wenger

Stay

stay

dead

Arsenal legend Tony Adams says Arsene Wenger should have left in May

“But did he teach me anything? No. Did he teach me how to defend? No.

“He didn’t teach Nigel [Winterburn], Dicko [Lee Dixon], He didn’t teach Bouldy [Steve Bould] or Dave Seaman.”

In May, Adams said he would be interesting in rejoining the club as a coach, but believed Wenger would not appreciate his forthright views.

"Arsene is so dominant that he was probably not going to like it if I said, 'We're conceding bad goals, I'm going to take the back four today and organise them'.

"Because Arsene is essentially not a coach - and that is the second reason why I believe he didn't want me. Back in the day I said in an interview coaching wasn't Arsene's strong point.

"Actually in the original draft, I said he couldn't coach his way out of a paper bag. And though I modified that in the final article, it didn't go down well.

Arsenal play Bournemouth at the Emirates on Saturday. Defeat would mean they will have lost three of their opening four league fixtures for the first time since 1982.

呢條垃圾就收爹啦

又一個反骨狗

佢條友一向反雲，勁煩膠

【體育】阿仙奴領隊雲加在對般尼茅夫的賽前記者會上，回應記者問及有關將阿歷士張伯倫賣到利物浦的言論，再一次激起一眾廠迷的怒火。

一眾阿仙奴球迷對於領隊雲加（Arsene Wenger）於今夏轉會市場的表現已十分不滿，廠迷瀰漫著反雲加的氣氛，不過雲加不但沒有嘗試安撫球迷的情緒，反而再說出惹火言論，他在記者會上被問到有關阿歷士張伯倫時說，「到最後一天你會作出決定，選擇這一個或另一個。」

雲加說，「我們不得不賣走一些球員，總括來說，我相信我們今天有強大的財務狀況，一如既往，我們有很好的陣容足以爭標。」換句話說，以4000萬鎊賣走阿歷士張伯倫後，助球隊加強了財務狀況，球隊實力卻沒增強。這當然令到一直希望球隊有大手交易的球迷感到更加沮喪。

有球迷在Twitter抒發不滿，球迷2MoreYrsOfFailureFC說，「雲加說我們的財務狀況很好，有一個很好的陣容贏英超，很幽默。」Femi Akinyemi說，「雲加在今天記者會上說的只是陳腔濫調。」Abdullah Ahmed說，「雲加剛剛說我們財務狀況很好，一個星期前，他才說我們沒有錢花，想清楚一點吧。」

圖片來源 : ©AFP

【體育】英國《太陽報》日前指，有阿仙奴球迷正籌備月中對車路士的倫敦打吡時，向領隊雲加發動一次大型抗議活動。

上季阿仙奴失落前4要降呢踢歐霸盃，領隊雲加（Arsene Wenger）一度盛傳會掛冠離任，但球會最終與「教授」續約兩年，但同時承諾會進行大改革，一度使球迷們憧憬有新氣象出現。奈何，「兵工廠」今夏只收購兩名新兵，卻同時流失了阿歷士張伯倫等重心，加上聯賽頭3戰錄得兩敗，包括以0:4大敗予勁敵利物浦腳下，球迷難再抑壓怒火。

有見及此，一部份反雲加的球迷已計劃在9月17日對車路士的英超有所動作，由於這場大戰將有全國直播，大大提高抗議行動的曝光率。近日網上就流傳一疊疊印上了雲加頭像的假錢紙，看來是他們準備撒在球場內外洩憤，最過癮是發鈔銀行為廢話銀行（Bank of Bullshxt），無疑反映出球迷已對雲加的說話感到厭倦。

在球圈因反雲成名的阿仙奴球迷DT卻表示，是次衝擊與他本人無關，但承認在不久之後，將會有針對班主高安基的大型抗議活動，而目前不會將細節向外界透露。⁠⁠⁠⁠

圖片來源 : Twitter圖片

【體育】智利球星阿歷斯山齊士被前教練批評「發褔」，加上在國際賽期的表現欠佳，可能影響到他在本周末聯賽對般尼茅夫的上陣機會。

曾經被盛傳今夏會轉投曼城，但最終未能成事的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）近日在球會和國家隊都似乎過得不太如意，剛完成的兩輪世盃外賽事中未有入球之餘，球隊更兩戰全敗，出線決賽周形勢並不樂觀。

曾經在智利U20國家隊與山齊士合作的前教練蘇蘭迪，更公開批評這位球星未能好好管理自己的體重：「我一直看著他成長，現在他已失去應有的體態，他比原有的體形更肥胖。」蘇蘭迪又指，山齊士的狀態低沉，可能跟他受轉會問題纏繞有關。

阿仙奴在本周重開的英超將會主場迎戰般尼茅夫，雖然球隊近兩輪聯賽都落敗兼且未能取得入球，但既然山齊士的表現和狀態都備受抨擊，加上舟車勞動，相信領隊雲加本周未必會派遣這位球星上陣。

圖片來源 : ©AFP

有無巴打知邊間買作客（黑粉）連字最抵？

@米八

佢柒 雲加就會比佢正選

維度踢埋世界盃就退出國家隊
智利應該玩完

唔出佢會嬲豬 智利個領隊唔識教就收嗲啦

佢咁專業咁有鬥心，會唔會係甘牙

嘩

擺明溝左條女搞成咁

到時又偷笑了

巴西有一名先知卡連奴斯，最近透過電台Ovacion表示，在世界盃前一名出名的智利球員將會死去，無法參加2018世界盃，此話一出許多人揣測，這名巴西先知指的是桑契斯(Alexis Sanchez)。

卡連奴斯先前在1年多前，曾表示會有一支足球隊遇上空難，如今查比高恩斯遭遇空難重創球隊，更令人好奇這名巴西先知的準確性。

最近卡連奴斯再度做出死亡預測，他表示有一名智利球星將會死去，如果智利打進2018世界盃，這名智利球星不會參加，因為他即將遭遇死亡。

2018世界盃南美洲會外賽，目前智利排在第4，不過南美洲各國差距很小，誰能晉級情勢尚未明朗化。

最近卡連奴斯再度做出死亡預測，他表示有一名智利球星將會死去，如果智利打進2018世界盃，這名智利球星不會參加，因為他即將遭遇死亡。

難怪呢幾場大崩盤，原來要趨吉避兇 南美棋王

笑錯智利了

唔好屈啦 佢點會hea 踢

又燈 冇份踢仲要瓜埋

太子今場出得番未

又反山

擇哂名 星期六就清算你班垃圾

He怕死

成班25 仔黎，唔係靠佢邊有前5

等睇靠我山贏返場又日日吹奏山狗無雙

山狗不要死

各位手足到時諗住做幾多帛金

Arsene Wenger names two Arsenal players who can replace Alex Oxlade-Chamberlain

"But sometimes it opens the door for younger players like [Reiss] Nelson or Joe Willock to get an opportunity."

雲加又然

吊你老尾

又兩件比佢累死

又點呀

阿狗打機啲球員好多都underrated
拿卡得85
低過好多獌既球員

New Iwobi

rashford lingard matial幾多？
比較想知lingard

又多兩件iwobi

有無手足仲未收工

我係迷nelson黨主席

hi

多兩件iwobi >>>>>>ox la

Nelson>iwobi
BTW唔知Nelson有真樣未呢

Iwobi同其他人比我唔夠膽講
但比起AOC唔算失禮
講15/16 佢仲勁過AOC 添

禾

睇完有少少衝動想買

貝林連

唔識呢個人

今集有冇英超真實波衫
其實pes d球員樣好過Fifa 好多
FIFA d假樣柒到

自己down patch啦

出面個po 班獌惡到

老實講
啲樣真係似到

問完答唔到又話我質疑

OT我屌你老母！！！
山狗and OT請去死！

Link?

fifa rating個po

據外國媒體SPORT BIBLE報導，從 Oddschecker 的統計中可見，2017年夏季轉會市場完結後，英超聯賽降級投注方面，有52%的人買了阿仙奴，儘管賠率冷到一賠一千！

屌你老母，連曼聯比人overrate都唔認

明overrate你呀又點吖

冇睇就唔比問

知道我又買

我幫你吊左佢老母 京京潛陣先

連點先有五星都唔知

BREAKING: Premier League teams have voted to close the summer transfer window before the first game of the season.

點解中國國旗有五粒星？

lm

其實這吾知拗緊咩冇睇 入去吊9 49000 only

ESPN UK‏ @ESPNUK
From next season, the window will close at 5pm on the Thursday before the Premier League season begins.

由下季開始,英超轉會窗將於開季前既星期四下午5點關閉

睇返emirates cup 2015對wolfsburg jeff都真係幾撚勁
希望nelson唔會好似佢咁無啦啦失咗蹤

仲好啦，早啲買好過

你諗多佐
爺爺認為陣容夠，點知頭二場又大敗

對阿狗無影響 根本唔會買

Premier League: Transfer window will close before start of season
Premier League clubs have voted to close next summer's transfer window before the season starts.

Managers have complained that the ability for players to move when the season is under way causes disruption to their squads and preparations.

From next season, the window will close at 17:00 BST on the Thursday before the Premier League season begins.

The decision was not unanimous and does not impact upon the length of the window in the Football League.

But the move means Premier League clubs will not be able to sign or sell players when their season is under way, while other European leagues will continue to allow such movement until 31 August.

Joe Willock唔是踢中場架咩

保狗咪笠水啦

@SkySportsNews

BREAKING NEWS: 2018 summer transfer window to close at 5pm on the Thursday before the start of the season.

咁快投完

下年條傻鳩買唔切人又會係度講maybe i made a mistake last year

ox都係

叫佢踢邊就踢邊,幾時到佢揀

下年雲加就會話 I'm not a big fan of this policy.

？

fifa rating

見到最新winning 仲用緊巴塞尼馬做廣告就覺得好搞笑

問完啦

淆底獸

牙豬你唔系final year 咩😐

茅打針牙

唔關陣容事

達哥串到

爆炸狗，史摩寧同早兩年肥仔真係屌你老母 水分重撚到

咁其他國家點 買到英超人賣唔到比英超？

係

有咩英文書好睇
唔一定係小說

唔洗九月一 Mon 住了

話無就無啦

Arsenal Magazine

爺爺兩個就夠曬數

雲加自傳出左未

等佢退休

好似出過兩本

仲要等多廿年

老野又冇得panic buy

1984
An Introduction to Laplace Transforms and Fourier Series
依家睇緊呢兩本，幾正

達哥555個下笑左

咪玩佢啦

Applied Econometric Time Series (Walter Enders)

認真

Plain word 香港教育出身尤其要睇，糾正返寫英文點先寫得好

Freakonimics 簡單經濟學講日常生活現象，好有趣唔悶

He又要飛了

英文好勁
Me 未睇過英文小說

我英文都唔識

你識意大利文

真係垃圾驚

女人真係煩惱根源黎

拿子唔好jer pls

冇煩惱

呢本正喎，d英文唔難又有用
學到好多野

仲未做好野
但星期二星期五要上八半堂 好野 我愛工作

最近睇緊A brief history of humankind 好好睇
黎緊如果有時間會睇埋A brief history of tomorrow

有本叫
Introduction to quantum mechanics 既都ok👍🏼

天日要6點起身我屌你老母

會唔會有brief history of unification of Italy🤔🤔🤔

龍珠英文版都睇唔明

Og典解成日jer我

因為日日比人撚，想撚返下人平衡返

OG係人生然家邊有人會撚喎

Tuesday with Milik🤔

屌你老母，我依家無lab就三日八半，week3開始一至六都係八半

Yes

ookmarked

然條春咩 然家就唔洗為少少人工轉工，唔洗為少少家用同老母嗌交，唔洗為少少錢晚晚兩點幾先有得訓

你去選港男入娛樂圈啦......

起碼你靚仔有女

香港電影業會加速衰落英文點寫

Hong Kong film industry will accelerate the decline

Hong Kong film pk faster!!!!!!

Hk movie ip will accelerate deteriorate .

認真問牙，作緊文

Thanks

我地答film industry你當我地搞事，米八答movie ip你就thanks

一睇就知米八係9c啦

Old man and the sea

Sorry
I English no good...

呢到有冇手足學緊法文

英文差
咁寫你同迷牛個個

轉左工準備課金去法國文化協會

有冇邊到學法文可以介紹

已經唔關英文水平事

呢位手足dse好似35分
人生然家

問波爾多球王

我老餅黎唔係dse世代

我都想去法國文化協會學，但返學啲時間好閪，希望學得成法文
做西廚嘅點都想去法國取下經

Duolingo / 大學上course同prof格劍/ 法包協會

thanks

之前唔知邊個post見你po咗張35分cert出嚟 有埋名

thanks
btw 作完

JG al eng 拎A?

Thx手足
之前喺大學學過一個sem法文
Quit咗之後要比錢出去學
試下duolingo先

UE B
全港英文最top個5%

認錯人？我al 架喎

可能我認錯

al
人生然家

個陣u French course堂堂比prof當狗咁撚

屌聽日又要5點9起身

我個個阿sir幾好人

識考試姐唔關英文水平事

Fuxking true

個時我Spanish 真係比人撚狗咁撚
Suppose大家都冇學過
吊你老母有個韓仔字正腔圓到
問返先知墨西哥出世同大

好勁

UE B
全港考英文最top個5%

阿當斯：雲格冇教過我任何嘢

阿仙奴前隊長阿當斯認為，在雲格麾下沒有學到任何事。

當雲格1996年去阿仙奴，阿當斯是球隊一員，兩年後球隊捧起英超錦標。前後防大將阿當斯如此評價雲格：「準備及恢復上，雲格做得比任何人都好。當一個心理學家，與球員互動，他的確一流。不過，他有教過我任何事嗎？沒有。他有教過我如何防守嗎？沒有。他沒有教溫特本、迪臣，也沒有教史堤夫保特及施文。」

老野不嬲唔識教防守

女人玩撚晒喇

Mbappe admitted to Arsenal's interest, telling the Daily Telegraph: "Yes, I met with Arsene Wenger, who is a great coach. He has a great reputation here in France, he's well-respected and knows how to develop young players. This was a real option for me. But, of course, Paris St Germain was the main option."

識考試

試過一堂教我比人問路點答
佢講完一堆法文問我知唔知點解
我鳩估知佢講乜用英文問佢係咪要xyz咁講
比佢屌應該用法文問佢

其實UE b真係好癲

史堤夫保特

禾確特工隊UE A定係考IB?

阿仙奴先生都做煩膠

Hkcee

拔尖

我果科過半都 eas 㗎啦好出奇咩

屌禾清要撚到我地阿狗手足點先肯收手

撚哂全部阿狗手足

屌你 AL 入 law 果啲仲勁啦

律師，後生，拔尖，靚仔，深灣9號
到底你點先肯收手呀

讀唔成書既手足不如去死

留意到迷禾先係屈g黨....

簽到Sol Campbell先保到老野條命
佢執番黎湊大既後衛,托尼伊保果d都係體能速度彌補

好自卑

收皮啦你老母

AL loser

之前學校有師兄30分但中英文都3拔唔到尖
最後AL 4A

禾清係住深灣9號之前已經住緊高尚住宅了

ok

me too

Yes, me

ASSO 仔揮手

Me 3

師兄 9A1D 中文都有啦
之後AL中化 A

唉......人真係有貴賤之分...

屌你

Asshole,仔

X3... 點解有hist/ ms唔讀on99 去take geog ...

有9A 即係傳統名校
頭寒喇唔玩喇...

屌呢度做野都好大壓力

球迷都有高低之分喇...

我地成po 手足對住你都好大壓力

禾清本身有矛外國護照牙？去英國做野應該可以拎到護照？有埋本BC真係條條女都爭住含到你雪雪聲牙

失業
只可以日日上黎反山

已經block左拔尖禾 等自己好過d

對住你都好大壓力牙

啊～～～～～～～～

佢想要實有啦
頭寒喇，唔玩喇

呢個世界真係有人尾G 到咁

禾 US passport 牙
雖然冇喺果邊住過

U

有冇出過6c信牙

痴晒線

媽我看見了藍血貴族...

講乜都比你地 jer
King ball ok?

過多幾年禾清幫你證婚牙

美帝passport, 迷普呢鑊都唔夠揪喇

禾清女朋友係咪又係EAS 識

吊你牙

唉，訓了
再睇落去我驚我會自殺

垃圾律師先做證婚

即刻幫你證婚又得

不如叫禾清返黎即刻幫你證婚啦

隔兩年搞埋離婚

普子死左對大家都好牙
大家無咁自卑

Agger

Me 係佢面前同垃圾矛分別

無得撚就訓

吊哂你地老母 無啦啦jer我做乜

Me 係你面前同垃圾矛分別

留力聽朝撚

禾清係迷普出黎撚手足果時撚下佢ok?

矛盾只因路斯基 你知嗎?

般矛客勝有八倍
0：3 120倍
0：4 400倍
上車時間到

迷禾=正義既朋友

=.=

可能買一送一幫佢證兩次呢

你訓身先喇

證婚+離婚package

大家刀是辣殺
禾清=大然家

US passport 過左 allowance 要交税牙有咩好恨
我之前都稔住 forfeit

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

我唔敢亂講野 驚收6c信

FORFEIT 完係咪轉BC???

抵啦成日射波jer哂禾地返工撚

夠喇，收手啦好嘛

你幾時拎返都得啦

禾決定做禾清隻狗了

Ryo真人kxxxxxx可能大隻過你

禾>>>>>>>>普，不論球員定球迷

迷普明白比人撚果種無奈未牙？

臭燒波衫好賣過山狗

禾清唯一弱點就係捧左阿狗...

Gun

我成日比og撚

點轉 BC
衣家當交美帝保護費買保險

咁好撚大鑊 我已經太重

汪汪

禾冰有撚你牙

以為你係英美MIX

No la forfeit 左就要做一世中國人

Me 成日被u 撚就有

上次食飯 以為見到kxxxxxx真人 個人好撚厚

呢個真...

No la 間 firm 喺 london 姐
我都想有 BC

同我地一齊做中國人

又屈鳩me

啊！！！！！！！！！

佢同我地一樣藍波撚？

唔怪得大陸mei會想食左ryo蛇

仲有迷 __
唔敢講 唔想惹官非

wt is blue ball penis???

收到風咁都告得
洗定八月十五喇

佢上次吊柒我玩玩具 足球波牛黎

係英國連續工作18xx日唔係就有資格申請BC咩？ 禾見FM係咁

路狗為左唔結婚寧願去通櫃坐花廳

回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家

禾喺度 secondment 六個月咋
呢邊同一個 position 人工低香港好多

咪唱啦

阿區金字塔

禾清
路狗 ryo蛇
OG JG AG
一眾阿狗

幾多到 想知

LDN d 野好貴
交通又係

誰尋覓愛的一個人 然後不嫁
仰望過那一襲婚紗 美麗而孤寡
你沒想過 未來 對吧

140k hkd a month

Rich

屌，又撚手足

9 up

你收租一個月都唔止喇

終於訓得 屌

牙朗又然

矛啦，咁雞碎咁多
禾清一星期已經係我成個月收入

但你有女上司又有sp

你駁到咩

仲有得結婚

而家係人生勝利組時間
無人傾波 我地可以訓教

咁撚好打唔敢得罪佢了

吹大啲牙

我真係同唔到上面果班比

禾清唔洗講，迷普兩層樓，RYO蛇路狗屋企自己做生意，JG有丁屋

米八唔多清楚咩情況，我何德何能上榜呀

有自己生意
腦細

俾我就唔忍 出6c信啦

請唔請人

我打工狗月光族黎，放過禾

法國迷普次次撚手足都最落力

我瘦柒毒臭鈍醜齊晒

佢成日都比人撚得多啦

唔洗做

你特權階級
應該排得高過禾清

有女有樓月入>30k
唔撚手足咁等幾時

係u面前撚春咩，想做你隻狗

禾清月入6位數
Me 果d 碎銀就唔好講啦

禾清幾大其實
咁快已經贏盡所有

Life winners group

好似25定26

都係90後

"Me personally I would sign for Arsenal due to the fact that Spurs have a better defence and I probably wouldn’t play."

- Joleon Lescott

我果d除返開條數連最低工資都冇既生意就算鳩數啦好嘛

同輩，我重係一舊垃圾

唉屌，大我一兩年就已經係終點

U 後生靚仔有才華，就好似十年前既騰訊咁

講撚完未啊

嘩吊棄驚了

dllmmmmmm!!!!!!!!!
diudidudiudiudidudiudidiu

聽日記得準時返工算數啦

我都想DEL AC 重新黎過

唉 一出生注定失敗

唔怪得og成日jer迷普

Me 大佢5年但做佢隻狗都唔夠班

失業

原來又一大企業家又吳彥祖樣

CLS

才條撚咩，大把人識用Adobe成套野啦，呢d技能係香港唔值錢

佢jer我咋

啊！！！！！！！！

投降吧我沒有辦法

Me 刀慣左俾佢jer 了
感動既係，被真正人生然家撚都心服口服了

元朗男子遭狂斬手腳傷。今晨3時許，一名姓黃(28歲)男子，打完桌球後行經水車館街28號萬金中心對開準備取回黃色「野馬」跑車，突有4名刀手閃出向其狂斬，黃猝不及防手腳被斬傷，負傷沿水車館街、元朗泰祥街、谷亭街狂奔200米，逃至谷亭街小巴站不支倒地，而刀手亦追至，繼續揮刀狂斬，刀手逞兇後登上接應私家車逃去，途人目睹報警求助，警員接報趕至，在附近兜截並無發現。黃雙手及右腳關節被斬傷，由救護車送院治理，小巴站地面留有大攤血，逃跑路線也留下一條血路。

警方在傷者第一遇襲現場調查，檢獲一個刀套，而其座駕車頭亦留有數滴血漬，四條車胎亦被放氣，不排除兇徒預先放了胎氣，令事主無法駕車逃走再落手斬人，案件列為傷人及刑事毀壞案，轉交由元朗警區反三合會行動組接手調查，並翻查有關「天眼」片段追緝兇徒歸案及追查行兇動機。

根據運輸署資料，涉案福特（Ford）跑車的登記車主，為元朗橫洲福慶村村長黃永生，跑車已被拖返住所。黃村長接受東網記者訪問時，承認兒子被斬，他表示自己一直無做土地買賣，只從事中港貿易生意，現時處於半退休狀態，從未與人有錢銀瓜葛及糾紛。他又稱，兒子以前幫朋友做物流工作，惟最近已辭職，兒子無涉及桃色糾紛，去年與女朋友分手，也未聞他有金錢問題，實在不知道他為何會被斬。

有村民透露，黃永生有一子一女，傷者叫「阿朗」是幼子，與父親分開各住一幢村屋，他生得高大白淨，貌似古天樂。「阿朗」早年到英國留學，畢業後返港，「由細睇到佢大，佢好乖」，從未見有人上門向黃家追債，真想不透他因何被斬。

涉案福特（Ford）跑車型號Mustang，素有「野馬」之稱，該車於2016年首次登記，當時車價逾58萬港元。Mustang為經典高性能車種，配備一台2.3L EcoBoost引擎，標榜力大慳油的EcoBoost渦輪增壓技術的缸內直噴引擎，最大馬力及扭力分別達到317ps及432Nm。傳動方面則為軚環撥片介入轉檔的六前速自動波箱。

JG

OG 屈機到 窮遊全世界 大家知咩料啦 唔係咁開心牙嘛

個個都離曬地......
到底阿po,有冇一個會然係基層市民牙......

屌你老母，又撚鳩我地呢d窮撚

OG咁靚仔又高大 但又無乜點聽過佢講女

你有無聽過靚仔要媾女GA

佢有女啦，咁靚仔邊有煩惱
同吳彥祖拍拖條女乜都say yes 啦

你日日都食飯 會唔會週街同人講 我今日又食左飯呀？

成班人生贏家互jer
我 學歷,女,樓,樣貌 乜都冇
好自卑

躝啦普狗

我今日食左麵

Official: Premier League clubs have voted for the 2018 summer transfer window to close before the start of the season. [PL] #afc

me too
貧民窟公屋仔

一齊報名做禾清隻狗啦

You are not alone

Me3
入不敷支

是撚但，橫掂我地只會賣人

老豆得罪人牙斬禾做乜 - -

me4
0收入

吊，出一出去又比人係咁jer

Me5
Just enough to survive

Me6
Walking death

屌原來阿po個個都係人生然家
決定轉會捧二隊了

真。平民睇黎得我同Ozil巴打同Koke 巴打

有無人組番個life losers聯盟去抗擊life winners

你都叫有澳門接濟

講事實唔算jer

日日都比人生然家撚到唔想入黎

仲有禾

禾都係

雖然禾屋企港九新界都有樓

+1

agger...

我屌你老母

屌你老母

唔靚仔，200磅，公屋，月入唔夠收入中位數，垃圾冇牌冇專業學位，冇父幹母幹

要有幾無恥先會屈鳩一個咁既人係人生嬴家

迷普：有人多樓過我

屌佢老母好過屌6日子老婆
到時分番佢一層都好

Show Blocked User - Geralt_of_Rivia
on99

( Show Blocked User - Geralt_of_Rivia )

做咩話自己無恥呀Og

啲樓都唔係我嘅
分都冇得分

莊

咪屌你老母LO

唔好block我拉

Ok

點先肥到...可唔可以教我...

又慘被撚
一入到黎諗住po news
點知自卑感劇增

john

大把手足見過你都知你高大靚仔啦

King ball啦

法國阿狗po又要分裂了

高大靚仔真係無敵
唔洗靠後天努力

日日食完坐office, 再食下宵夜，食完訓，一日至少一罐可樂

咁樣都唔肥既話，應該要照下睇下有冇寄生蟲，或者check下有咩病

人生勝利組成員：
禾清
迷普
OG
JG
AG
路清
Ryo清
AS巴打

人生失敗組：
Me
Ozilosophy11
Koke
滿島光巴打

完全唔夠揪

食中午食飽,之後4點幾5點食下午茶,訓2個鐘晏教起身食晚餐

有女倒貼大把options係咩感覺架

我再多幾餐都唔肥

屌哂你地老母

唔想做人了

屌你
不過有D人基因係咁
無得搞

我以前都以為自己點食都唔肥，結果依家就仆街了

我都係

以為個 po 除左分迷雲反雲 仲要分埋人生然家豬家....

屌咪撚講
以前油浸都唔肥
返左工肥左廿磅

我17x 50kg都冇

U 果陣交收起緊高我個半頭

我返左一年工，肥左30磅

豬家係阿狗係少數黎

唔太健康wor

可能打得J多 今朝先打完

你女人黎？

係你矮

無人想count 你入去

又jer

我調轉
150 7x kg

屌明明食好多嘢 都肥唔起

如果我肥到廿磅就好了

正常男仔都有米8啦
你地唔係無牙

屌你老味

我想架咩
得米五咋

多數都係反雲黨迷山

你150, 我都係高你半個頭，最多咪160

當年交收 我唔敢正眼望一眼 急急腳走 依家都未脫離到嗰種自卑

食返早餐就

唉訓先 再對住啲真。人生然家盞爆肝 聽日仲要早起

米八其實已經係below mean
個時我改個個名其係自嘲

呢位清又係冰個牙

我迷雲迷山反燒

禾依家試緊唔食lunch睇下會唔會瘦得返

屌你唔比你個頭長

無記錯果時舊登話og 190
迷普都至少185.9

i know that feel
不過澳洲仔其實都好多無米8
歐洲佬應該會好D

吊你咩禾 176

香港好多都過米八

你最少高我個半頭

我有190我切乜都得

我都覺得香港而家班人高過D澳洲仔

你已經好尾機喇

你坐底188

唔敢講 驚俾你地笑 好似兩三年前了

176夠做啦，我個fd 16x但屋企有錢又咪係人生嬴家，d鬼妹都爭住含

唉我明
一見到og 行埋黎果陣，心諗係咪model 黎
點知係交收，即刻唔敢望急急腳走

OG屋企夠大咁高先有用
好似我地呢D窮撚屋細
米8幾張床就頂腳啦

靠唔食咁瘦會好奇怪

有無手足肯養我
每月三千就得

個時同OG 交收時
見到有D 女仔無喇喇行埋去揾佢影相同拎佢電話

無

我燒3千比你啦

果次我無交收都去裝OG
見到之後OG帶左幾條女去開房

og交收傳說
og因為咁唔敢再面交

me早餐近排轉左麥皮
午晚餐都食少d

有次搵個fd食飯, 佢以為我未到，係Telegram錄音講

「有個著住阿狗波衫既肥仔毒撚行緊過黎我呢面，你依家係邊呀？」

屌撚死你！

FIFA植物人85都好好似無

真人真事牙
你唔信都無計
我見到佢之前都唔知真係有人咁完美

我係澳洲等你黎

躝

ching 搵工搵成點

我見到你就覺得你好完美
點知見OG就人外有人,天外有天

算啦你，又唔係得禾一個見過u
大家刀一致公認u 高大靚仔。全阿po 共識來

講真你地話OG 係吳彥祖
我覺得佢已經去到咸爺LEVEL

無揾

加番me落人生失敗組ok?

我見到你都覺得自己好完美
但見到OG 之後先知自己不外如事

吹大d

u先係吳彥祖 og=beckham jg= giroud

清搵咁多錢就咪扮啦

咁多位有錢佬我屌你老豆！！！！！
點解我係窮撚！！！！

因為你唔識搵老豆lo

原來又一個扮窮 差d加左

矛時間做運動呀 又唔係好似迷普咁有會所

你咁高 肥少少都ok啦

爸爸，比零用錢我please

依家真係90KG大肥仔

上一次交收見過我果d都2年幾前啦

1蚊清同as 都係king 樓手足來

被禾清撚到矛曬心機，唉訓了

90KG, 唔係肥少少喇

遲下大佬結婚，套YEAR 4買落既西裝都唔岩著

如果係真 你未肥廿kg有突
我係咪認真左

果時已經70KG

你咁高70好fit啦
我都好驚一返工就發褔 依家都係70

190 70kg 根本過瘦
90kg 先係合理

發左福冇發達

邊有190

189.5???

我見到OG190,我覺得自己有183都好矮

冇牙

90KG如果係肌肉都話，全部都係肥膏

你講大話都講到唔知自己打咩啦

>1.8夠用啦

咩牙，咪話2-3年前70KG左右，依家90KG囉

屌你老味個個米八米九巨人

90KG肥膏你死撚左啦

米8基本正常高度黎

有冇諗過係你問題...

吊，我語癌囉ok?

講大話咪認左佢LO
而家人少少
最多我唔CAP你圖啦

一七五以上仆街死❗️❗️❗️

高大真係好

你174呀?

我149咋

你176 啊
你都要死啊

你都要😑

仲好過打世界大戰黎縮減人口

班人生贏家死晒就夠了

我呢d賤命一條，死左都冇所謂

London 捱夜慘撚過香港

169cm ...

147

我犯賤，明明八半早瞓可以skip曬上面啲comments點解我要追返，依家有冇人可以借啲錢俾我睇心理醫生/社工

[quote][quote][quote]人生勝利組成員：
禾清
迷普
OG
JG
AG
路清
Ryo清
AS巴打

人生失敗組：
Me
Ozilosophy11
Koke
滿島光巴打
拿子
Jack

通常人生然家都唔洗做起身
難怪阿po宜家冇人

六點幾起身算遲，一路唔敢玩電話怕浪費時間，上到車一路慢慢追po追到想死

但你咪又係然家，屋企咁多樓

舊樓嚟
市值加埋都唔夠迷普一層

量地官冇訓過

姐係市值都過千萬啦屌

港九新界大地主

原來MF係先知，分po早有遠見，懷念MF

痴撚線
迷禾又出嚟攞景
我屋企啲樓加埋都唔買唔起深灣9號個廁所
仲未計你拎us passport

都唔講你拔尖做律師
又靚仔又高
唯一缺點就係迷禾

都唔是住深灣
又唔靚仔又唔高
美帝 passport 交 tax
律師做到隻狗咁殘哂
都唔知有咩好追擊
迷禾係我最大優點

吊而家先放
又話 London hea d

DLLM又要返工

我子今季大爆發

希望以後學生埋怨8點半堂既時候可以俾少少同情老師
又無得走堂又要再早d到

你做學生個陣有無埋怨過

我發現
我地有攻擊力強嘅後衛
同埋防守力強嘅前鋒

朝早八點已經放工

有冇得apply教職員宿舍

識唔識咩叫時差

早晨

毒撚組： me

TGIF

你係華人

雲加通宵教波

祝你有得ot

無 或者有但極少

兼職無可能啦

唔sick...

所以前鋒係後面，後衛衝上前

唉屌，又要返去做奴隸獸

東一隻西一隻

禾清一早就出現撚手足

星期五

出門口返工做奴隸了

係公司啦 屌你老味

咁早返去做乜？？

唔知醒食埋早餐先返

做野

岩岩食完m記

我都食個m記先，食乜好

阿po有咁多然家
同隊光榮

5萬粉絲發起遊行促山神「撇女」

【體育】有球迷於社交網絡發起遊行，目的要阿歷斯山齊士與女朋友一刀兩斷，表示會出席者已逾5萬人，他們認為這才能令智利在世盃外成功出線。

智利球星阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）早前脫獨，與智利女星Mayte Rodriguez成為密友，本是值得可喜可賀的事情，但在智利早前世盃外0:1不敵玻利維亞後，有智利球迷認為，這正是「山神」比賽中表現欠佳的原因，要出線躋身來年俄羅斯世盃決賽周的話，問題必須解決。

對玻利維亞賽後，有球迷隨即在社交網絡facebook貼文，以「智利要躋身2018年俄羅斯世盃，就要與Mayte Rodriguez一刀兩斷」為題，發起10月5日在智利遊行，日子正是智利下場世盃外對厄瓜多爾的前1天，在貼文不久後，竟有逾5.5萬粉絲表示將會出席，表示對遊行感興趣的人亦有6.8萬，山神拍拖惹球迷不滿，顯然已是不爭事實。

基於阿仙奴收購摩納哥的湯馬士林馬不成，山齊士最終投曼城無望，儘管刻下表現未回復水準，但兵工廠領隊雲加（Arsene Wenger）就滿有信心山神可回復表現：「他將會很快回復最佳表現，轉會窗經已關閉，很多事情還要繼續，難以評論，林馬現在身處摩納哥專注比賽，山齊士在這裡亦然，很遺憾最後一刻發生了很多事，這是我相信是時候改例，要在球季展開前關閉轉會窗的原因。」

圖片來源 : Facebook圖片

返九半

我聽日放假，你呢？

屌你老婆 隻抽啦

好多毒撚

禾刀去返工了

我而家訓緊你張床屌完你老婆

Yes Me

X2

毒撚得罪你咩

Wenger blames the media for supporters' frustration towards #afc: "You work very hard to get the fans on our back."

我前面個三毛tutor係咪你嚟

Wenger says the idea of trying to "win ugly" is wrong -- as highlighted by England's failure to win anything in 50 years.

X3

X4

踢阿狗就賴阿狗，溝到女就賴條女，盲撐山千錯萬錯都淨係識諉過他人

屌無時間食早餐就要返工

今日冇落雨,架巴士好快到
不嬲食完早餐先出門口

咁早就出黎反山

今日好順暢，已經過緊海

啫係好多人射波

冇落雨真係差好遠
第時落雨搭地鐵

一陣買到個麵包仔食就當贏了

火車都少人過平時

食m,記早餐

搭鐵唔洗過海已經好好啦

我日日短跑 收工又要同地盤佬迫

Ryo 蛇返早放早

6點幾起身7點40出門口
收5點15

今日好多人返學

日日都多喎

朝9晚5?

9月1好少

8:45-5:30合約咁煮
返就返8：30收5：15

返0830可以0740出門口已經好幸福

仆街啦 我6點幾就沖涼啦 dayday都係
所以返路狗或迷普個份我都ok

冇人叫你咁早起身

FRIDAY

油頭返工 不可能

利豐上啊
劍指4.5

MK

我9半到6半

fat fat la

隻285終於生性

個個能者多勞

3.6 3 2.8 都有貨
屌你老母 我老豆初初輸少少嘈撚住哂
唔撚幫佢炒 狗黎

股神
仲有冇料

賭錢跟路狗
炒股跟ryo蛇

無了 等金仔射鳩美國
全部股炒高哂
494諗住第時比我老豆收息退息
我個貨5%

好rich

收皮 你2球
我想個市快d大插
幫佢入823 778

反盲撐山牙

下一隻會入可能係聯想(唔好中國股) 就快比人 除恆指成份股 劍指3蚊啦

普狗鍾意炒定長渣

炒啦應該，佢平時生活慣左無得揸

Gin lee今日出新碟

搭唔到咀
無錢無車無樓無女無熱水

你有sp就夠

以前就多數長渣，少數炒
近兩年都冇乜玩了，都係短炒多
係今年先入返市玩下，執左一輪已經cash out了

等大69開完會就大插

希望係

清呢隻真心唔好
以前做992consol team, 知d數點黎

只係想佢老人家 一年收息3-4萬
2500+1290(生果金)
我一個比家用就搞點

嗯 其實想要778+823多d
992 3蚊樓下先諗

人仔又升

你收租日日賺

今日港女ALL RED

賺匯率都fat fat

可唔可以立法禁止講樓、股、女、地、生意

你買大陸股牙？

搭唔到嘴

其實A股玩短炒好撚刺激

咁撚耐都未1001🙄唔想日日都見到路狗個topic

YES
重貨內房

ok 傾股幫你推爆佢

你已負評了這討論

隔山買牛 不了

內房近排賺唔少啦

十卜

疼痛只因抽插著，你知嗎?

贏一兩成囉.....
但之前輸左好多垃圾股

放遠d 個眼光啦

我對大陸股 好有戒心
讀書果陣唔識野
我fd抽個隻 1339到今日同個上市價差唔多
我老豆又聽埋收音機買中廣核
屌啦星

人生然家排行磅:
1. 普狗
1. ryo蛇
1. OG
4.
5.
6.
7.

真係唔識買啦
要買我都要拎自己錢交學費

唔買大陸股無咩好買
一係本地股,一係大陸....
本地股我睇唔到邊隻有大升潛力....

依家高位，唔博了

走先，king ball通知禾上水，thx

等賤價買股
494 重貨原因 係除左恆指 大部份都會彈到一個高位(得昌 希慎...)
除左一隻思捷

雲加又贏,有咩好傾

以前識果d大陸狗炒股一係住大屋養番狗 一係捱面包

博反彈者,完全無基本因素支持你重貨494....
而家恆指成份股都好多大陸股,根本避唔到

本地股有乜業績可言 大升都係炒

拎少少出黎炒下無咁悶

2.8 已經係因素
咁都插落去 低我輸啦

希望2777係陣痛

插到無影本地股第一名: 電盈

第二名 思捷

有十幾萬倉底貨睇佢日日跌

賣撚曬佢CASH OUT重新開始
分分鐘賺得返

咩number

以前紅底股黎架

咁你咁平買494係有防守性,不過加注就不了

你最憎既大陸股

算啦由佢，我當total loss左

十幾萬迷普食茶記比貼士都唔止啦

我仲有堆垃圾268@4.5, 6839@6.6, 2357@4.9

strong hold至WWIII

唔溝架啦 佢keep住 一年派兩次息 我老豆退休 隻股岩岩好0蚊

2722@1.6, 3399@6, 559@0.4

全部高位

見唔到將來

放哂佢 算啦

所以當左total loss 了

除左268 都可以有少少期望

窮撚好羨慕你地
銀包得返$20

完全唔知講緊咩

me2

大家樂定大快活
大家樂又走上去開分店
大快活本地發展
雖然兩間好撚難食

但係你戶口有2m

路狗你收皮 食飯又問我 下個星期請返我食？

rich

請埋禾

大快活咕嚕肉飯同紅豆冰都屌打大家樂所有飯啦

二十年無食過大快活

講女

我銀包真係得$20蚊
下星期應該ok

出糧？

一早出左 認真 今個月比左28k屋企 吊你老尾

香港飲食品牌全部辣殺黎 拎上去唔會做得大

我連2.8都比唔起 行緊路返工

星期六場波幾點？

已經幾日冇錢食飯

法國冇$係身 日日好大壓力

On9 我講真

cwb 12點 tam請你食

我游水過黎食

你都唔駛用錢架啦

宜家日日自己返去煮飯 帶飯食

放1點牙

已經兩個星期無食飯
好彩早幾日有叉燒奶下先頂得住

返一點

得返2400 過呢個月

7-9

定你講阿狗牙

係呀，有時好攰想係公司樓下搭紅van返屋企都不了，因為地鐵有得扣$2, 8蚊+行路就返到屋企，紅頂要15蚊，夠搭兩日了

我交哂d費
得返1k

og搞乜

22:00

不嬲都係咁窮

我搭巴士入銀仔 日日人少兩三亳

一出糧就唔見2000

講真

我100煮5日飯牙

搭廢鐵矛得入少錢

買小童囉

我唔洗自己買
屋企有菜有肉 有時煎蛋+餐肉

og做ptbf大把錢

屌你地
難分真與假

rich 我都係凍肉鋪 買4塊g扒 食5日

我通常入一堆一毫落去
d司機通常見咁多會懶得數比我過
一個月慳到兩餐lunch

幾年前唔記得續學生八達通，試過一次買特惠飛比人捉，抄左資料，再捉到就即罰

唔敢搏 尤其是我搭果d個站成日有查飛狗，眼甘甘咁望住d人入閘，係人都知係查飛狗啦

我每月淨係雜費都4千
管理費1200，水電煤平均每月1000，差餉平均每月，上網費電話費nowtv加埋700

以前番學搭巴士 日日入少幾蚊

你揾幾錢牙 師父

你鐘意真定假

牛高馬大買特惠....

有得做我唔想做咩

依家個社會係笑貧不笑娼

都話果時唔記得續學生八達通

仲有交通費同飯錢，生存最低金額都要1皮野

我先揾得一皮

得160CM 高.....平時返工著短袖裇衫同灰色西褲...扮中學生

炮縮突破盲腸，聽日開始著返套中學校服返學

堅係同班毒撚以前講既一樣成街g

轉工啦

無人要

你信佢

吹水大會START

有冇常識 特惠飛類別只適合小童+長者 邊包括學生

呃你做乜

屌ryo狗又撚手足

有堆仲係免費G, 肯做人SP, SP風最清楚

月入一皮,賭波幾千幾千咁賭

遲下要跟路狗揾食 無得屌佢

有好多學生都老奉自己有優惠

果時冰有錢搭成人牙，貴成倍牙大佬

依家廢鐵d買飛機前面都貼左大大張notice話學生必須要用八達通先有優惠

無賭咁大啦 收心養性了
一收心 就瘋狂輸

狗黎

食佢個ex?

禾gun u搵食ok?

屯門返薄扶林?

咁老不了

所以你明知故犯 罪加一等

1001

No ar, 過海都已經10幾蚊啦

同OG 話自己兩年肥20KG一樣咁mochi